[膠到完場] 超時空男臣 (12)

被打之痛，猶如天鴿颱風來襲

真係放

嗚呀

好撚正呀

驚

Sunlight

靚

硬晒

佢都冇得硬

想打J了

咁都無反應 正廢柴

好大波好正啊

過隔離投朱朱票

起唔到

小冬啱啱叫左聲

sunlight

想俾小冬屌

點忍，姦佢啦

小冬頭先一下呻吟

痴女

廚房play

2018年特首仲係梁振英

有蛋無管 又有何用？

二小姐，唔好呀

屌正呀！！！

好正

我硬左

係

真人有無硬

大波波

一摸下面就知咩事

kfc

又係廚房搞

又除

小東 大力D

小東好正

指姦啦屌

聽到小冬呻吟己硬

一個鍾意男人嘅太監

林鄭做唔過今年

拍攝果時仲係2016年

MUST NOT FAP

黑絲？

正到呢

morning 豬有男友未

屌你

流鼻血喎

揸波

渣波

J都無

流血

流鼻血

又流

睇下下面有冇硬野先啦

屌，睇唔到

除褲

屌

我地黎啦

又除褲

慘

笑到仆街

好hurt

真係無

黑化

露腸

屌真係除左褲

正式黑化

睇左？

Arrrrrrrrrrrrr

好撚Hurt呀

Sunlight真係好撚正

⼀⼁⼀⼂⼀⼂⼃

正式傷透了心

屌好sad

有冇cap揸波圖

玉莖重生

摸一下就出鼻血

黑化了

教化雞

垃圾坤

好想俾二小姐禁住屌

對住morning朱，太監都好返啦

唔想睇坤狗

渣朱晨麗對波 同埋 冇賓周

揀邊樣

句靠晒你啦好撚膠

有冇揸 miss左diu

冇,J,揸波會點反應

邊個黑化？

我摸一下出精添呀

小冬好慘啊

蓋世寶又幾靚

裝假狗啦唯有

口味咁獨特

立及申

睇到扯咗

習近平嗰段係咪伏線嚟??

扯Lin頭

變魏忠賢

但屌得過

sunlight 呢d 淫底

應該唔會頂得順冇得比人抽插

rip 小冬

冇賓周

好慘呀小冬

無丁唔會無欲望嘅

邊個會剩係揀無賓周

邊個會選無賓周？

假撚

I can here for this I love u kfccoffee

有sunlight咁都可以j蓋

有咩需要諗？

有人會揀無賓周咩？

九千歲好慘

朱晨麗加鮑姐

why

用lin頭屌女

好耐啦呢隻字

我揀渣波算 無J留返比你

我唔mind 做0，但有得摸波

但冇雄性激素令你有滿足嘅反應

係我條問題on9

應該問有得渣但冇賓周，有賓周同冇得渣

揀邊樣

條友出錯題

都估到你問錯

大大脆雞扒加細氣水 5蚊得啦 十蚊唔抵

咁選渣波咪得

好好J

應該問

如果揸Sunlight波就冇賓洲

咁你揸唔揸？

假鳩好冇feel

sunlight唔會肯

豪大大
麥叔叔

ME love 朱朱

乳治金匙巴打

好似係小冬
屌你老味啦 小冬係我架

小冬冇JJ夾硬行房 冇得宣洩應該會七孔流血

有賓洲冇得揸 但有得屌

開始覺得馬強有D煩，想睇張督公同埋小李子多D。

話時話 現代科技可唔可以玉莖重生？

有咩慘得過有條咁正既女俾你屌但係屌唔到..
小冬係咪就係咁黑化

切袋定切J?

應該係

有賓周移植

但之後條友死撚左

Ok留返俾我屌

女人變男人都得,你話得唔得

變性手術？

用到嗎？

睇Viutv講過

有得整 整埋手動扯旗

假狗姐

上渣朱晨麗對波
下屌鮑姐塊西

咁腎仔同成仔叫波仔出錢咪得 唔使打生打死

丁都冇 屌咩啊

個秘個樣咁哀愁既？

徐榮恭子好煩

天朝好似政府講既野

坤狗個頭好似柒左

今集阿波要死

加埋馬強隔離隻秘書雞嘅叫聲

佢不嬲都柒

咁就不了

死唔去

幾十樓撻落去姐 應該唔死

監視佢

估唔到佢老公個呀叔馬強係咁既人

希望阿波無事 要happy ending

用大海無量救

佢歷史人物黎 死左咁咪變架空歷史
點都救到既我估

用太極蔭權

好甜呀！！！！！！！！！

好sweet

BB

古代人硬淨d咩

搵我啦等我安慰你

好sad

小冬

摟x裙

小冬由頭慘到落尾

小東M字額

但都型

冇J就要分手

無j連fd都無得做

駛唔駛frd都無得做

正仆街

無左條撚姐，朋友都無得做

一條賓周仔

影響大到呢

睇到眼濕濕

真係逼人變壞人

揮慧劍斬情絲

二小姐咁大食, 冇J點得掂

朋友都冇得做

雲大軍去左邊

好想喊

賓周炸嘛 人人有咩

好🍊

冇撚用

黑化啦黑化啦

無jer就連fd都無得做

成魔

兵都無你份

小冬：我這樣討厭

要成魔了??

好慘

音樂情人

又氹小冬幫佢解鎖

入魔了

無j 真係好慘
小冬黑化啦

毒撚表示受到一萬點爆擊傷害

呢頭算唔算反 同情戀

黑化前夕

同朱晨麗拍拖嗰個應該係我，點會係佢

把聲

想知tvb點變條J俾小冬 happy ending

最後幾集都要黑化

黑化啦

Sunlight 唔要你我要你 比我屌啦小冬

好慘，其實真愛會唔會唔介意

小冬開始黑化

應該跟番劇個歷史

咁樣黑化都算合理

嘩屌你老味咁既劇推咁撚快

音樂情人把聲真係無敵

小冬準備黑化

WIKI話腎仔算對大明忠心

嘴落去

女女同性戀咪又係無

咁咪好

冇佢明朝死得仲快

好奸呀陰謀誠

情不自禁

聽佢講嘢認真係享受

好好丁

點扑野

可能做到二小姐冇左個西 就happy ending到

嘩吊

太子妃

仆街了

終於要變返九千歲了

而家都有女變性做男人啦

大獲太子妃

漢堡包好正

幾好，等人同情理解魏忠賢想權傾朝野有佢原因

點解仲有呢個廣告

Shit!!

鳳鳴居執咁濟仲播廣告

落左order

好想強姦小冬

小冬又爆響口

點解？

好想強姦張誠

佢揾太子妃做乜

點解咁緊張太子妃嘅

gay

其實好多宦官當政都係出於自卑

因為天啟廢？

接我張誠既棒

好撚GAY

小冬隻眼真係好撚靚

可恨之人必有可憐之處

想拎月光寶盒？

太子妃唔會識佢青梅竹馬條女啊？

NTR

我頂
都估到有人cap

有棒咩

好撚好j

google la
崇禎係臨死之前都話後悔殺左魏忠賢

即係現代既單身女強人

Hehe

男人黎講佢個樣係精緻

小冬次次都爆響口

小冬會唔會殺阿波

其實古代某啲太監權力咁大 佢地有無可能勁到稱帝？

小冬咁賤嘅

好掛住冬菇頭小冬

那有J那有後代

冇人服啦

黑化中

如果朱晨麗同黃君馨要揀一個
你地點揀

冇丁做皇帝嚟把撚？

而家某D局長，也大同小異

好似試過
佢地做幕後

我都係

小冬要靠佢玉莖重生

把聲係敗筆

做皇帝有咩用呢
傳唔到比下一代

其實有d漏洞，
無理由啊波禁謹慎，俾佢睇電視都唔cut個廣告
又係為劇情留下而留下

全部人都唔會承認
坐都坐唔長
一人之下萬人之上仲好

君馨都好似有
Sunlight 就

都有人J佢把聲特別架

應該冇咩可能
思想上面唔容許

個廣告過左成年仲播

sunlight 同陳法拉 點揀

關你撚事咩
佢屎忽係我架

似足d好耐歷史既舖頭 一條廣告用足一世

都係sunlight!

用愛膚堅啦都幾十年

唔想再睇到黃賓穎吹奏高鐵

我唔記得邊個朝
好似有咁既case
之後比人殺入宮
太監死哂

好令女

呢仔女幫政府拍唔少廣告

比我屌把聲太man唔好 高高地音就岩哂

高你老母臭閪鐵

好想睇多次對黑絲

靚仔

美源髮采播足幾廿年都仲播緊

古代思想會覺得女人定太監稱帝較合理？
女人有武則天

其他人奶共就識反
靚女就冒號p

比人追封皇帝既有曹騰

自爆

秘密都講出黎

冬

大家都唔會死，因為仲有第二季

女性最多有違社會人倫

太監對佢地來講應該直情有違天理

太監稱帝有咩用
又冇後

唔係啦
邊個拎到權就邊個話事
邊平民邊有得反
好似清朝個個挾持薄儀咁

兩樣都唔合理
武則天只係個別例子

我諗大家唔係想睇黑化

得返幾集唔好搞咁多野啦

兩個其實都有少少土味
但都係sunlight

咁sunlight 同 朱璇 點揀?

俾咁多人知 連D 姐姐都知

嘩吊好難揀

明明本名叫魏四 入宮改做李進忠 再改做魏忠賢

坤哥真係好柒，肥到呢

走啦 朱璇

Sunlight 正印
朱旋係食散餐

其實佢講咗未來出黎唔係已經改變咗未來，開左魏忠腎唔反明既未來？

朱sunlight

朱旋真係不了

咁緊係sunlight啦
朱璇仲娘
其實sunlight都唔係咁掂 講野唔正

封家書係咪局黎架

TVB，TVB and TVB

朱千雪呢

十常侍?

唔記得左啦
中學既野

大軍一野殺撚左卓華咪得囉

嬌姨

嬌姨好撚正

點解會簽咁蠢

都話唔得
返明朝時咪做過

天朝要由姓朱嘅話時 殺盡天下滿洲狗！！！

點解會跪佢

姓朱既話事 其實諗番，明朝啲皇帝都係姓朱

有咩陰謀

咁咪爆左大妹唔係汪以姍

哇 幾時有呢d相

重口味四十路

姚嘉妮

太子妃喎 一個主子一個奴才

皇帝都唔怕 怕太子妃

我估最後小東跟左/俾張成拎玉佩捉左返明朝，跟住歷史一樣走落去。但係大軍同小波照樣係歷史書失蹤

張誠連皇帝都當係狗點解咁敬重太子妃？

竟然
咁我都揀太子妃

唔正先正

其實係權力來源嘅問題
武則天或者權臣的權力
來自朝內黨羽或個人魅力所得來
稱帝只係最後一步
基本朝廷入邊所有人都支持佢

但係太監嘅權力來源就只有皇帝嘅信任
太監係因為係皇帝身邊嘅大紅人無敢得罪
但本身根本無人睇得起佢

好撚正啊鄭子誠

真係想拎月光寶盒

佢都知

個日唔係拎左出黎咩

天朝老世=窮撚出身=娶到好老婆=坐過監=姓朱=朱元璋

佢唔信

月光實盒咩

好有霸氣

當初唔係計劃要佢走咩
做咩唔比

點解唔比佢走

小冬好煩

唔可以比佢3兄弟知

有都未必會帶埋一齊嚟香港啦

小冬做咩突然咁煩

小冬想返去

大家都唔好返明朝咪無事

張誠又唔係度 魏忠賢又唔係度

等睇九轉曼陀復活馮一波

小冬好左搖右擺feel

屌唔到女就黑化

小冬好慘

想回到過去 試著讓故事繼續

照歷史書既話全部人都係響明朝受酷刑死 點可能繼續留響度

比女飛，現代能力又冇、女又冇

雲大軍去撚左邊

小冬做乜撚 帶太子妃來已經完成任務

仲幫口R塊玉佩

王君馨閪面好正

應該返返未死之前

變到好陰謀

點知返錯清朝

如果佢地靠呢塊野穿越
咁大軍點解可以穿越兩次

黎料啦

小李子應該又會爆響口

少冬一定爆響口

咁如果小冬留係到又歷史書又點會有魏忠賢

小冬擺明chok太子妃

小冬都守唔到秘密

成日都發誓唔講 到最後就成邨人都知

小冬雖然黑化
但都係好想屌

留名睇小冬又爆響口

小東有古怪

咁穿越時空唔止一個方法既

蠢撚到 俾張誠說話氹到

yes

李小冬

呢個問題 問得真係好

可能要等火箭兵團黎答

屌你老尾靠穿越救一波

話唔定係大小姐呢

好明顯唔想留係現代

體諒下小冬啦
自己能力又廢左，又比女飛

現代會唔會有太祖 頭先張誠講

可能有血就得

你唔記得左佢地有孔明喇?

張誠返到去改名魏忠賢

最後都要死 個要被兄弟逼死

亮叔

小冬一定講比人知

個陣明明講好唔爆自己係太監 轉個頭周圍同人講

實不相瞞。。。

小冬真係大喇叭黎

Dom阿波落街

唔會仲有人信亮叔係孔明呀話

愈黎愈唔鐘意小冬

月圓之夜
之前有暗示，我估結局一定會再利用，
如果唔係個法寶根本無可能帶走禁多人

但你唔好同人講⋯

伏筆

佢d承諾當食生菜

九星連珠 助我重返明朝

人地講好短時間就返去,點會係亮叔

舊玉唔係只係帶走到一個人咋咩？

太子妃係現代可以同波哥用套套無限Q
好過返明朝比太子玩

劇透注意： 最後雲大膠唔夠音樂情人打，小東拎左塊玉攬住張誠返過去，救左全世界。

古代D高手 隻耳唔係好勁架咩
大軍有千里早 張誠無理由無架
張誠仲係屋入面

佢已經無賓周 仲有咩輸

我信

呢啲人究竟點係宮廷生存仲未俾人殺頭

穿一次就過一年 穿幾十次=就死

可能消失左都係伏筆黎

點解咁蠢

左光斗

死喇嘛

再鋒利既刀,都有...

亞波

啊波

年齡可能不變呢

徐榮好精

佢真係超正

準備掟落街

咁樣拉票

波

terry

Terry

呀波千算萬算算漏左自己會被人掟落街

好心疼

KC 捉波

屌
terry

仲以為睇錯

見到terry真係忍唔住笑

是旦冇所謂

無間道ready

Terry硬係有陣柒味

其實無啦啦有個咁既角色真係好古怪
唔通真係為左搞gag？

Of cause morning

其實現實既有錢佬係咪可以好似tvb咁殺人強姦乜都做齊

小東又hurt多一鑊
黑化78%

就算有我地都唔會知

舅父呀...

tvb編劇知

搵代理人間接執行（類似用 Tor ）

王君馨我女友

越來越煩

馬強好煩

卓華好撚煩

咪係

屌死仆街食屎狗
好撚煩啊卓華

小學雞

好似小學雞吵架

好7

楊總點架

好型

卓華柒撚到

大逆轉

估你唔到呀警司

原來係契家佬

依個係邊位

馬強

亞波應該落咗藥

楊總好波

卓華冧唔掂楊總？？

好難觸摸

好野，阿波可否不要死

落台了

楊總，朱太

私底下交易

Jm9

做乜9想喊

楊總係咪同嬌姨有路架

睇唔明

徐榮俾人跣左鑊甘

我地既野唔話得你知

大魔鬼解釋來龍去脈

Gay

原來係豐叔啲馬

谷呀莫

卓華想喊咁

好波

落街啦

豐叔勁

梗係啦咁柒

Dom一波落街

算漏左一丈

楊總個feel好似真有錢佬佢真人乜水嚟架？

卓華喊乜野

我都覺

卓華收皮啦

萬國舅

Ntr

朱生先係final boss

一波做多左

卓華最尾點覆桌呢
唔通出手搶月光寶盒？

徐榮嬲到打電話叫啲人掉波落街

我男神

屌徐榮唔忿氣想喊果個樣幾正

豐叔 好好男人

撚狗咁撚

馬強個樣真係好衰

好有原則嘅有錢人
唔睇利益

朱老爺

係咪阿波原本唔駛俾人dom落街

幾好戲 馬強d戲

一波做咩流曬鼻血？

搶月光寶盒，冒魏忠腎

萬國舅智力仲勁過三字經

坤哥好霸氣

大國師好波

坤狗可唔可以收收皮先

佢做壞人都做得幾好

大結局feel

第一次覺得佢有演技

其實點解大股東都咁多制爪

好似係開酒樓

真係好似總裁

入房扑嘢

坤哥做主席天朝遲早要清盤

係
d表情好正

卓華內心戲

郁手

徐榮呢幕想喊幾好戲 可惜D對手戲屎 搞到無晒張力

東星耀楊

到底楊總個演員係乜水

坤狗型返次

個bgm幾有feel

馬強真係幾好戲
做on9馬強又得
做奸又得

落街

似係三個頂佢唔順送左佢返明朝

好嘔心

呀波

死喇波波

坤哥真係影響晒成場戲

黃SIR式

準備掟

無間道

好假

佢正職唔係差佬咩？

嚇親

真係好好戲 欲哭無淚咁

波波

屌咩事啊

帽事概

都係唔型

好假的CG

睇佢既戲真係會令人好清醒

咁扔係唔係死硬

佢地姓朱 太祖又穿越 代表啲咩

人地都話唔關阿波事 扔佢落街做咩

二弟！

+1

黃秋生

馬強成個半澤咁

行遲兩步 卓華一秒三

一波

二弟

殺破狼呀

發洩

徐榮勁好戲

如果佢殺得阿波 大軍都可以殺卓華啦

最好啪斷佢啲手腳先

返返明朝jeh

大軍識飛點解仲要坐車去

豐叔係

一定冇事，如果唔係番唔到去

死咗

幾十樓跌落去邊會死 少擔心 佢話晒係明朝人

牙波😭

屌 啲特技同運鏡咁撚屎就咪抄人啦

嘩屌汪海澄呀

比人打囉
唔通睇咸書咩

阿波

哇

幫佢殺人

女人

笑撚死 到張成出手

好野呀張誠

小學雞死都要𢲡翻咋沙

張誠

幫我殺一個人

放狗

未來戰士

terminator

太子妃用張誠

終極大boss太子妃

神展開
真係估你唔到

徐榮

張誠型到

到底邊個至係大佬呢

坤哥真係柒到

Btw sunlight

女人真係好撚恐怖

汪海澄 劇情大逆轉

神劇呀

咁係咪即係啊波死左

汪海澄😨成魔之路😨

似太和田臨尾比半澤將左軍多D

屌 呀波入院個新聞寫住拜仁10:2 阿仙奴

最後做左太子妃隻馬仔

仆街膠得黎又幾好笑

音樂情人做 terminator
terminate 人嗰隻

張誠又有用途

太子妃依啲就乾脆喇

屌佢個老mk look 原來係為左下集cosplay未來戰士

吊你

張誠同桌華幾似兩兄弟
如果聯手可能玩哂

堂堂張誠 東廠大總管
比人當打手用

梗係叫張誠 再比佢走去明

係咪死左就返自動明朝

張誠明明奸笑

啲認真劇情淨返五集 一野推爆 會唔會太sad

卓華準備收買音樂情
想唔想肉莖重生

劇情真係完全估唔到

圖？

點解每次預告片段都係下一集既片尾

子誠好撚rock

然後汪以珊改名做汪海澄

個個都黑化

放張誠殺卓華➡️卓華說服張誠幫自己➡️放虎歸山

女人誤國

太極蔭權

徐榮係現代都係被人秒

惱羞成怒姐

張誠好忠

下集係亮叔出場用七星續命燈救啊波拯救歷史

以為佢會用塊玉去救呀波

呢套嘢，好多位都諗佢唔到

啲劇情真係估你唔到

又撚張誠去殺人

叫張誠殺馬強
再叫定d差佬去現場等佢動手就殺埋張誠
一石二鳥

之後兩個合作？

黎到現代遊戲玩法唔同哂

有無圖cap

有嫁難估呀

張誠最後會唔會捉左徐榮返明朝做太監
變佢做魏忠賢

無事 佢話晒係明朝人

雲加又贏

好撚型

救出火場有d似之前某套野 陳敏g比人救個套

邊個係海澄

唔會嘅

咪住先
三字經係佢呀哥

我都見到

偷笑個個係？

阿仙奴

帽事 返左明

心理追兇

似啦似啦

小冬魏延上身

卓華真係幾好戲
可惜對手係坤狗
晒曬

勁

呀波無事既

明明睇歷史書唔係咁死

唔好再黑魏延啦 魏延正史係忠架比人屈

其實岩岩明明場戲張力唔錯
徐榮 姚嘉莉都做得幾好
係坤哥咁好野一野破壞哂

好似渣terry波黎

係咪真係返左明朝

可能死咗穿越返過去

咁高扔落黎都唔死得，即切

呀波唔好死呀

bug 上年 都唔係2018

轉post睇胡定欣隻淫底

好叻跪撚晒係到

呢句真

歐霸16強唔得咩

咪講緊下年

拜仁落歐霸炒多次阿仙奴

呢套野crossover好多野
又flash又未來戰士

阿仙奴18年重返歐聯，十六強出局

2018已經要打歐霸啦
bug

拜仁都唔會去歐霸

仲以為得我一個睇唔明，但我老豆好似好明咁

第一個踢你走呀

十足十中學生嘈交咁

呢套膠笑片如果係暗黑bad ending就真係無敵⋯⋯ 袁崇煥凌遲 波仔冤死獄中 魏忠賢酒店自殺⋯⋯ 大明滅亡

雲加又贏

拜仁2018 轉戰歐霸追擊爺爺

有時有錢佬都係講個信字，卓華咁奸點合作

歐聯第三名出局

岩啦，今年拜仁末落
可能分組賽 鍠拜鏝 分同一組

分組賽第三咪得

永續雲加

大軍穿越返18年11月幾

變左波台

偽毒坤d戲好撚屎

拜仁R聯分組賽出局落R霸咪得

11月係打分組 無淘汰

好似話踢就踢 話ban就ban咁
其實佢地知唔知上市公司點開會架

算啦美斯
明眼人都知係抽緊水

一張預告圖都推幾版 呢套野仲唔係神劇 ?

朱國豐 = 朱元璋

已經推左一個post

pish

偽毒=建文帝
失蹤番左黎現代

馬德鐘 = 徐榮

卓華結局被大軍用大海無量打斷左條jer, 取代小冬返明朝做魏忠腎

之後terry取代大軍返去凌遲

佢D肌肉咁硬,難為個劊子手有排切

鞭打本王

cls

之前啲輕輕鬆鬆派下膠好睇啲，呢套野放落8點播幾百集會好正

鞭打本王狙擊建文狙擊到現代

lm

睇咗劇透... 解決成成同徐榮嘅方法又係撚狗咁撚...

個預告鄭子誠攬住個小熊維尼公仔好得意

Sunlight 我條女黎

佢係心戰做過殺人魔

二小姐真係抵撚死
小冬已經講過咩原因唔可以一齊，又唔信
比埋證據又唔敢睇，要搵坤哥幫佢睇
好啦，坤哥出嚟個反應一睇都知唔妥啦，仲唔醒水
係要去到西痕想扑嘢果陣搞到咁柒咁尷尬

係咪今個星期大結局？

個baby仲咁囂張

mk巧瑩

8月27日先係

個baby仲味死

好撚正 性器

臭雞巧瑩

咁baby又知。。。

屌 sweet 完就出事

你自己釣唔到金龜關人咩事

同Terry做愛

阿仙奴！！！

張城

阿仙奴1-5拜仁

又抽阿仙奴

其身不正，必遭天譴

張公公

好想快d睇張誠殺人

張成個頭永遠都係咁

又講得啱喎

小冬發嬲

小冬好man

陰謀

黑化小冬

霸氣

打得好

好man m變s

魏忠賢 誕生了

好man

一定同馬強合作

型到

型呀小冬

腳

型左咁多既

小冬好man
好想比佢抱住嚟屌

對淫腳

呢拳打得靚呀

sunlight 副body真係好撚完美

小冬走音

M變S

嘩,晨麗

對腳

殺人唔洗咁大聲

屌 笑死

隊冧卓華！

我要dum佢落街

小冬先正
個屎忽好翹

對腳真係正到癲

小冬真識揀

條眼淚咩料

哇屌

洗唔洗登埋廣告呀

Sunlight 有無一個場景係唔洗晒腳

好想啪

番到去咪死得仲慘

d護士都唔差

Gay test fail

Dr X

佢肯比我屌 我短十年命都肯

會唔會又玩失憶

Wa ta si 唔會失敗 de

我都係咁諗

佢暈左仲不停回帶

咁高趺落黎都唔死?棟商業大廈幾樓?

小倩心裡明白

不了

呢套野雪雪雪個造型幾掂，依家先發現佢都幾型

5樓

一地血

似要死

死前都係不斷回帶

抬起頭，光環不會跌下來？

一路屌 一路幫佢打Ｊ

阿波太子妃呢條line真係最好睇

今次到啊波失憶

頭先係咪講過5樓定5米

眼淚阿

迴光反照

5樓停車場？

王秋生都死 佢無得唔死

死左就無心追

應該個魂魄返左明朝

Gary

Marco